612個別示威者擲磚係個別例子

警方沒有升級武力清場既理據，我地要求成立獨立調查委員會徹查真相